Nova 3 設定

早幾日入手水貨，想請教巴打華為機可吾可轉用Google account 做back up? 見佢入面設定係用華為Cloud....因為吾用Cloud 返大6...😅

好心你咁多港行好機就唔好買水啦，識都唔教你

利申 nova2s 覆

都吾知出吾出行貨……見佢6G ram, 128GB, 麒麟970先3k頭咪狗衝咗……
利申：用開三叔Note 4

本來爭扎咗好耐想入nokia 7 plus, 不過行貨得4G ram, 64G 都要3K……Nova 3 個spec 赢哂……用咗兩日，超滿意！

你應該搵啲乜都同你裝哂水機去買，nova2s 係冇google 框架，nova 3 唔知，冇就用 gms installer 裝番哂

已經裝左Google play....返去試下gas installer, 吾該哂！

同你講埋喇，如果內置冇google 框架你就發達啦。因為自己裝google , 就不受大陸 Google 限制，你就可以用埋 google pay, 如果你有 八仔 sim ,仲可以用埋，再加大陸華為錢包 , 大陸搭車都可以用nfc , 而家華為錢包 nfc 有埋門匙功能

明白，多謝指教！
其實自己冇用nfc, 所以先考慮水貨😅